[League of Legends][126] 好多巴打已經玩緊，你仲唔加入?

League of Legends（簡稱LOL）係一隻MOBA類遊戲，玩法近似信長及DotA。
LOL講求團隊合作性，以破壞敵方隊伍主堡為取勝方法。
希望新手可以先從整合文件搵到有用資訊，享受呢款遊戲。

「Stand with me, brothers and sisters.」 – Jarvan IV

新手教學及實用網站整合文件

LOL Post歷來各大師教學及潮文區

開Post專用Source文件

頭香

不了

23143

開個蛋雞好撚好屌俾你好唔好

想交配

正皮

唔屌呢個
有無第件

點解咁多人玩

鍾意食雞

救命

悶了

7SS了

都未屌你

搞事

屌死IU

話下事先

打左個飛機
條女幾好丁

LIN呢

5P你岩唔岩

MK妹

白白淨
3個窿都比人玩晒

喂咁LIN呢

唔貼啦
廢事教壞細路

白白淨 嗌救命

你老母 著緊草

想要咪出聲囉 唔洗咁牙

b仔ho ball

mkib是咪整左張圖好耐

TSM TSM

會長

係
整左2星期
終於用得

想
話
事
呀
!!!

k

我的努力沒有白費

TSM

好

CLG

EDG輸左 我傷心到依加

M

會長!

WAC TEST

Wawa

5得

等 話事到夜深

5得5得5得5得5得5得5得5得5得5得5得5得5得5得5得5得5得5得5得5得5得5得5得5得5得5得5得5得5得5得5得5得5得5得5得5得5得5得5得5得5得5得5得5得5得5得5得5得5得5得5得5得5得5得5得5得5得5得5得5得5得5得5得5得5得5得5得5得5得5得5得5得5得5得5得5得5得5得5得5得5得5得5得5得5得5得5得5得5得5得5得5得5得5得5得5得5得5得5得5得5得5得5得5得5得5得5得5得

小話事

夠鐘

ok

你係雞

暴龍你出黎
保證唔打死你

出黎呀屌你老母

屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母

中土咩黎

屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母

中士

若我心似鐵石然後遇上你

仲未賣得出d貼紙沒得吃雞

咩事

你不如等下個major drop 算啦

百幾蚊姐=.=

法國渣電單車好唔安全

唔係第一日既事

得番千幾蚊洗到月尾

939今日7.2我送隻比你

升升升！

升

又要扮工

阿頭叫我教個on9同事

on9同事: 屌你老味叫個ON9既黎教我

男定女

7ss有救了

哭什麼on9,你也是戇鳩

打槍先

渣ga

返到公司真係開心

冇事嗎 call我又唔浦頭

屌死腎仔

腎仔鐘意BODYBUILDING

你成日都咁做

你係比人打ja

有冇人Sup 係會玩艾希

呢到有人玩EZ SUP

帶cc回人血果個天賦 + 直出魔器幾勁

youtube有埋片啦
之前有個韓仔咁玩

佢抄b仔

8月有個fd子叫我買1041

939

1041

按左層樓allin

all左咩
我入10蚊沉你船

返工坐足成日上連登 睇老鼠tv
悶撚到

老細

救命呀～

有得打機就係老闆 坐監咋

Me too

返工係咁f5 aastock
得閒就睇下utube
再唔係就對住公司email發呆

有一份REPORT 下個月中先要個DRAFT 但其實1個星期就做得完 上個月開始叫我做 日日對著個幾頁

wa

扮工逗糧過人世

C

個on9同事真係on9
係咁問我d經理幾時返 返唔返
真係唔識死

你d經理

下雨天留客天留我不留

西灣河撚屌賢

🚬

經理幾時返

請我 我地一齊睇老鼠電視一齊上連登

最慘係佢問我之前
經理已經一早叫我俾定野佢做
又話佢ON99 教佢野教2次唔明就要屌柒佢

會生粒粒 不了

請埋我 一齊睇蛋捲

經理返唔返 我想同佢講唔撚撈

m (◉人*) m

.

係咪真係咁掂
未得閒試

之前個排興 好高勝率
唔知有冇nerf🚬

有咩G打

巧悶牙

有冇人請我

溫唔溫馨

暴龍想做彈藥包

我屌你老母臭閪呀昆鳩我通頂睇

文音有咪未

同我講話係咩治療日常番 叫我一次過睇晒佢
仆你個臭街

快D睇埋漫畫 更加溫馨更加治愈

返工 有咪都無用

唔好叫我解任 食屎狗

係愛呀

想一邊屌nanachi一邊比ozen抱住黎屌

連OP都係咁回憶🚬

tsm

有冇D真係治療既動畫比我回下氣

又一DAY

OP🚬

再係咁想跳樓...

貓貓戰國史🚬

？？？

隻G好正

乜9黎...

G

好睇..

我都走左去睇
睇完先發覺比人FAKE左

睇完想跳樓

好熱

入到去睇咩黎明係慈父
睇到3X話漫畫我即走

依家覺得鋼練大哥哥簡直係濕碎料

點解要FAKE鳩我呀！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

wawawwa

WA你屎忽

個渣𨋢佬掛住打機 一次剩係去一層

我成日都咁做

去左管理處投訴 佢可以搵新工了

唔好啦

點解香港男仔成日咁厚面皮抄人牌

Me

你住百貨公司呀CHING 仲有人渣𨋢架咩

WA了

白費了

你D醫藥費就白費

真.WAC

吹？

認真問me or 大家姐勁d

文識屋企人知唔知你有病

生曬粒粒點會唔知

我淨係知你部機勁過佢

Me i5+ amd rx470 ja wor = =

諗返起B仔張OW格仔圖

高清

同7SS睇我英有得比

我玩ow人都見唔到

both trash

Ching ho ball

隔離個肥妹仔係咁借d易hi我

佢想騎到你嗌救命

正

法國飛G好多打手

打飛G

IWD個台都幾TOXIC

傻鳩飛G

sararraaawawawwaawaw

MIIIIIIIIIIIIIIIIIIII

我要殺死黎明個仆街

點解D人要呃9我
我睇到中間仲諗緊個仆街 點樣先可以變慈父

我個心好痛

追唔追漫畫好
我驚睇完會頂唔順自殺

m (◉人*) m~咪

korean girl X asmr

給我MINI14

死開啦屌你老母

話

食雞未

放工未

G未

動畫都仲未做到戲肉
睇完漫畫你都會我愛黎明架啦

我睇到 [--o--]

起筷

有乜好聽 係咪變態

開唔開心 興唔興奮

買咪是咪 是但汁個一百幾十就得

我出5千萬

買個有粒粒 襯返

是但柒鳩收到音咪得

點解9成靚女搭巴士都坐下層

因為你坐左上層

直接買HEADSET=.=

唔鐘意帶住舊野

我睇MIIIIIIII 之後就飛住黎睇
唔知佢劇情係乜

HEADSET SIN JENG

我坐下層...

因為你冇圖

個頭夾住舊野 又多線痴住 不了= =

TINY???

睇對波都認到

真 CALLG達人

原來C9 S4同SSB差D打到第5場

最好J都係S5 PEKE BB豬

KING OF CALLG

雞王

HAI BD FAIL

S8 D符文好似好好玩

有台未

台未

食g

我屌

想屌娜娜奇

暴龍你個死廢老一定會落地獄

有冇PUBG

好毒

點解咁細個有波

FBI

問下都要拉?

要

你都要落地獄

唔洗上番來了

屌 第2名 差d食g

台妹

點解咁撚悶

出去開會真係抵玩
坐一陣就放工

大家姐係咪幫女上司奶
咁快出去開會

打G未

你見佢話今日搭車比個肥婆係咁HI都無乜野就知

係 仲坐巴士上層奶哂D肥婆

新符文JENG

升白金定食🐔

2樣都做唔到

你兩樣都冇

B仔 HO BALL

落地獄未

兩樣都冇

攻速果個好似屌打所有符文=.=

JENGJENG

點解打野刀依加鑽4,5咁屎

你以前夠大師啦

睇佢果個

睇黎可以早D訓聽日返工

打野刀廢到

本身都屎

咩話係你別kill我

你話我又點估到我爐石俾人用副基本牌KO左

係直頭一開GAME果堆卡

4/4/4 法傷+1
1/1/1 地精
3/2 精靈龍

但係我輸撚左

惺咁渣GA

基本牌先難估囉
我打過戰士 T123冇留任務海盜疊盾空過
我就起手留中期牌,當佢影印機咁打

佢4蚊叫隻雪人出黎,6蚊叫隻日行者
我比佢爆頭

大家姐型JG 佢頭7分鐘無出過黎

屌! 好撚型

AA-2

++打舖訓

I AM GAY

I AM WAC

WAC

變身同爬牆打車碌好型

個奸角著甲好撚高科技

WA

但個畫面似一早著左 但外型變左佢個look
跟住一擺pose就show番件甲多d
仲型過iron man d甲

7WAWA

好撚悶呀！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

MIIIIIII

MKIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIB

返工囉

凌晨1點返工?
你估我係你咩...

24小時返工

9C

好撚大雨

黑雨PLZ

唔想返工

仲唔訓

全部都食屎狗

Ｕ食屎狗

JOJO又幾好睇

你地幫我阻止7ss話事 我訓先

c

好波

會唔會太遲先睇--

DIO咁仆街=.=""

我係咪睇錯左大6和諧版
點解咁多黑影=.=""

WRYYYYYYYY

想問下第一部係咪冇替身

第3部先有

動畫做到幾多部

7定8?

想脫毒

4

咁少...我宜家一邊睇動畫一邊睇漫畫
動畫刪減左好多細節=.=

波紋我都識LA
我每日沖涼都咁做

畫話咁核酸

話上腦打錯

畫話
核酸

迷TSM上腦

核突加肉酸嘛

7SM
7SS+TSM添

屌你個嘴

7SM駁唔到

屌到廁神個屎忽窿反皮

唔比TSM狗屌

即係我屌得

咁我寧願比TSM狗屌

wac dog

要WAC唔該等我訓左先好諗

屌到你嗌救命

Mudamudamudamuda

wawacwacwacwac

7sm7sm7sm7sm7sm7sm7sm7sm7sm7sm7sm

撳入連登個po見到 笑4me

哇屎

John Cena

兩個阿婆行得慢都算 仲要一左一右 拎住大大袋野 阻住條路

我坐緊關愛坐 好撚爽

識野

就算係狗鐵都特別舒服

WASC

You can’t see me

yes

My time is now

WA了吧

系

IOS RO 咩職勁 想玩下

唔課+冇朋友=法 弓

有沒加點攻略 有FD玩左弓
我玩法

屌你老母力狗黎原來

以為係RICO

seesee u

力狗打基地

打爆你個基地

力哥返工未

h

話事

Rico慘成on9仔

正所謂 話事話到老

ys

咁又返左一日工

走左幾個月仲打比我

銀牌好多食屎狗FANS
係咁閃入去1V4致敬

秒7SS

進擊的話事

進擊的秒殺

拎完文件係mk四圍行

叫D o靚拎咪得囉 洗唔洗你親自攞呀

條友on99
叫佢去收錢即係玩鳩自己

炒佢請我喇
識自己去廁所

IU IS G

ho ball

我識去廁所＋俾handhand

顏射

IU:救命

果碌係咪按摩棒黎???

G bean

iu G

dum死IUG

斬死花狗條J dum過去

開會個manager 成個劉心悠咁

無圖你話你係劉心悠都得啦

根叔成個劉心悠咁

好正

救命呀

#7
梁文音
23 小時前
以為我會有女朋友

又偷睇

係公海睇PO成日都見到文識CHING

=到到都見到你

駁唔到

返工無野做牙= =

點解文識仲要番工
又賭錢又買股票

文識想野d粒粒俾人

你做埋benny啦

唔返工邊有錢CALL G 去旅行= =

我之前咪講左點解囉

點解d公司連projector都冇

sor lo

你幫佢買個囉
聽日就加你人工

收租

等緊老母買

唔係我公司

隻秋

你係個垃圾筒？

文識係隻袋鼠D粒粒

WAWA

wass

無

你有

有粒粒

無得醫

岩

文識生粒

小璐好正

銀牌真係難玩

如果賭同股就唔洗做
香港有一半人可以退休啦

文識自稱贏好多錢

死花狗女神

唔洗搵睇醫生錢咩

=冇得醫

有粒粒
冇得醫

中6仔頭獎唔係金多寶都要繼續返工啦on9

岩牙 咁易唔洗做咩= =

唔好亂講
鬼妹=

不過今晚之後我就唔洗做喇
你地慢慢捱啦

我係IFC跳落去都唔洗做

++

pubg未

[SWAG]淫賤台妹長期監察區

今晚歐聯 文識點買

買中國米對AC
伊卡迪B.B.

最城有幾多買幾多

有少少想買熱狗

98大戰月狗狗

又贏錢

有冇解任狗

deja wu

wAc

CC

有得揀既話 暗瘡靚女定白滑普通樣？

我巧兒

點解依D PO普通樣永遠都係靚女
D靚女永遠都唔靚

點解要收工呀

唔係兩個都唔靚咩

[長途單車遊記]20歲，一個人由香港踩去維也納

PUBG又死

好似玩得番了

普通樣個例子靚過普通樣
靚果個唔靚
U KNOW

GWAGWAGWAGWA

你買未

巧兒正喎

又死

岩岩同賢仔食飯

你食飯定飲野

垃圾食雞屌你老母SER

wwwww

吃雞

2017年6月12日

有冇人食雞

入到咩

入到喎

回帶西呀

岩岩入到場一開始得34人

到底點樣1個玩4排

組4個人 一開波殺3件

可以唔組

I MEAN 點羸

最後先死

吾系甘易架

又貼做乜鳩呀

#47

我學你咋WOR......

Asia miles抽兩張五月天演唱會飛 唔係派連位 勁戇鳩

???想點
係咪黎野

差好遠差定咩先 差幾個位咪同人換囉

BTW 應該可以打去屌柒佢

人呢

係連位黎

大家姐又話唔係

我一打個F字 第一個就係

總之有1個7左

個POST係我開嫁
佢條傻閪唔知做乜又回帶

其實你可以收收皮先唔洗打兩次

記錯 唔係巧兒
係玉珊

原來我無睇過個POST
岩岩GOOGLE左

7頭

是咪有PUBG

原來KM早我4日開高登AC

OLD SEA FOOD

簡邊件

22:20

哇咁撚正既魚網個件

去返轉大阪

文識去叫G 你屌隻雞 我屌你屎眼OK?

條骸龍仲易打過大怪鳥

咁打多幾次

打左兩次夠皮了

試下打30次以上

我決定見到iu po都入去留句 想同佢做愛

想同你做愛

頭 獎 $8,000,000 1.0
二 獎 $2,279,500 1.0

原來我中左

買機票! 聽日唔返工!

我成日都係咁拋MKIB上天

停手

兩百幾磅你都拋得郁

我個名

同埋唔好屈我200磅ok?
我無咁孱

腎仔同暴龍兩個夾埋有冇你一半咁重

中左3個字

睇唔睇賤種皇好

冇阿狗睇唯有搵野睇下啦

ＭＥ 決賽出到 NO.1 FANS
唔好咁

想同佢做愛

月狗狗唔見左

佢係狗

你都係

偷拍比人捉左

佢都唔敢影

佢唔敢po姐
佢成部電話都係底褲相

KJHDFGWAC

?

死開嗌

死開嗌救命

死開左
嗌得未

發覺你班友真係好煩

睇一陣賤種

法國火影都係抄jojo

唔係第一日啦

BINC馬LA G

最撚勁

貢都唔入

我老母射都入啦

我不當人類了

外星人

我屙屎個陣都會出波紋

我G持英超

/.?

/.\

2jo=best jojo

JOJO

最近返來玩
想問下而家overwolf 台服係咪用唔到？

YEA

有冇其它程式代替？

你搵下

搵到了 唔該晒

我大德意志的話事是世界第一！！！

要條龍隻爪 爆哂兩邊 每邊71%出
一粒都冇

第二部好似好睇好多

動畫好睇牙

2jo = best jojo

每次聽到杉田智和把聲都射左少少精落條底褲到

岩岩睇youtube有手機驚廣告
見佢塔防又3國又日本聲優咪down黎玩下
孫尚香都係繼續咁既樣

趙雲都仲係依款look 無新意

跟住我就見到隻張飛

睇埋呢集就訓
我係兩粒鐘前就已經咁諗

...高級打手

b仔出去開po
呢個ok

真係無收錢

開po

咩topic呀

我吃了張飛

吃你老母咩

開係CC台 話咩宜家D手機GAME咁撚樣 真係教壞細路
包你過千正皮

開去感情台
話想同張飛做愛

依家啲細路咁撚樣教壞埋我啊

信你食得屎啦
我開創意台話依加d三國驚人物設計完全無創意 唔好

我就是張飛!

所以你D PO咪冇人理囉

AGGER

你click bait狗
邊忽教壞細路先

唔好信98
搞事狗黎
上次先累你比人block

岩聽

我都係比人B害

草你個B

你搞事
本身我講完po d人都跟我講
係你條仆街講19幾次
B害我

你搞事呀

我搞大你老母個肚呀

開未呀

無topic點開

屌你冇撚用

你開

張飛飲唔飲到酒

上左床 98開

我搞事既 不了

你搞事
又引痴線佬

月狗狗

電狗狗

月狗係咪做廢青 請我打邊邊未

未做啊
做到仲點請你打

好渣

話事波紋 overwac

jojo

話事為何需要等

hi

wryyyyyyyyy
[black]
wac
[/black]

朝早你地頂唔順就係我話事既時候啦

你地班港豬朝早返工做野既時候我係屋企張床到訓得好舒服

wac

你班廢青係度訓覺既時候我已經同班ol瘋狂逼地鐵

你真係benny黎

個靚女仲要一野訓埋黎

樓主HO BALL

教左條友成個星期
大佬隔幾日就問佢一次 又再重新講一次
到今日條友仲未知自己做緊乜

唔怪得肥肥可以解日任

都幾有耐性

後日又要去屈燈喉

膠喉都

好難牙

鐵喉咪屈死腎

想屈腎

腎吃屎

點解會發生d咁既事

邊個

唔好成日發癲啦 A0死毒撚 日撚日係到FF識到女朋友 到底你真人係咪唔會出街 ？ 隱青果堆？

有無清解釋下魔器有乜咁勁 眼石都唔出都要出左魔器先

笑撚左
個麻煩廢柴經理自己放假去旅行就好似交代後事咁
又乜睇唔到email 唔回wtsapp 打唔到電話

家陣佢條靚放假又問會唔會搵佢唔到 打唔打到電話俾佢 wtsapp又搵唔搵到

睇到班同事個樣 有時都忍唔到笑

加攻速加onhit魔傷
幫ad整多幾件散裝既傷害

點解我咁早訓都好撚眼訓

有冇垃圾想返工

強得不像人既張飛

屈喉腎

睇到盤菜條貓走左好撚擔心屋企果隻

g豆已經出現幻覺
成年前已經唔係度

踢貓

踢狗狗

CALLG俠

話♂事

果次踢到佢真係唔小心

就係咁就

仲健在囉

大瀛喜踢爆佢個閪

連你都做鳩我

唔怪得我打機渣左= =

緊身衣捲到胸部上⋯露出肉色內衣 韓女團淡定繼續跳

廢老

幾分幾秒呀 你唔係要我睇哂3分鐘下話

系 得閒去屌西好過

160520

唔敢打就唔敢打啦

有勁過咩=.=

哇 師兄好串

我咁老都咁勁
廢就認啦
我食鹽多過你食米阿

識D野

食鹽多過食米我係隔黎學返黎串人
型唔型

我他媽⋯⋯

麻麻啦

唔記得條WAITRESS 笑到四萬咁款咩

有無人雙排 金3

文識:每當長時間打機後，手更會隱隱作痛

咁你過馬路有無揮揮手先

過我兩招ok?

不論如何技癢，手不聽使喚都是無用武之地。

勉強練習只會令到傷勢惡化

去緊見客但係急屎

叫個客一齊ALL 邊ALL邊傾

好撚正

刀妹VGU

trash gun

齊裝SKS GING

好想食譚仔
有冇人買俾我

冇

食乜

買完你自己食呀嘛

差啲中左佢計

可惡

this ching sick play

入廁所裝比7ss得啦

hoball

b仔仲唔開po ho ja

野D識

是咪有金牌DUO

用ME AC打好過LA

LOKZCM都係咁講

野D識D野

今年係咪0到25

wac波紋

overwac

齊裝p18c 勁

=.=

試下比我話

昨杳屎屠杳屎屠李劣日

咁易齊

CCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCC

VSS 是咪本身有消音

55

4倍消音

好少有

之前勁撚多成街都係

一間屋幾十把

= =

齊裝SKS世界第一

TRASH

MINI TRASH

真正的WAC

YES

阻我WAC既生粒粒

我係文識

有d失憶

齊裝groza

幾時出黎再食

pubg++

WAC++

秒++

跳樓++

靜到咁唔係唔WA呀

你無

佢有粒粒

冇得醫

又針對ME

好想識女女決定玩交友apps

你外星勢力

你唔玩交友鴨屎D囡囡都會自動痴埋去你到啦根叔

Ff only

等睇大家姐俾人釣狗公po出黎

我成日都係咁做

差唔多成年無見

benny

你柒下柒下咁交友apps都無人彩你啦

惡到

啞都食到女

真++

你地去打G
WAC交比我

g

腎仔時空進化

咸腎仔

腎仔越黎越鹹濕

SHROUD ASMR

好想摸

貼鬼佬OK?

pUBG++

ASMR google左都唔係好明係咩

帶耳筒聽就明

腎仔變了

點解賢仔唔洗BAN

到底噴火果一下代表D咩

耳仔按摩

dis ball knows something

腎仔D慾火

中醫角度黎講係個腎入面既火

好撚核凸

前面條友係once
成個playlist都係 對耳會唔會有事

咁我一早聾左啦

你一早聾左啦,唔係你點會聽唔到大家jer講野

打機未

人人都是聾人

聾的傳人

HA 都幾好笑

哈 it is funny

呢排巴士佬好似開快左

少女時代造型師揭露娛經紀公司黑暗面

會變大家姐

2017 3 4

唔係幾夠創新

我愛黎明 我愛黎明

點屌呀 要倒立先屌到

腎仔以前冇咁咸濕

俾我開發咗

唔鹹濕就唔會睇kpop喇

啱

用心聆聽

10/10

想屌我?

想俾你屌

想揸張飛

B仔唔敢開PO

100/10

REPORT左

譚仔過橋米線一個人到底有冇可能食得晒

賢仔